巴塞否認美斯離隊 球員一方未作回應

此前據外媒報導，美斯（Lionel Messi）已經對巴塞心灰意冷，決定離開球隊。但加泰媒體表示，巴塞方面對此進行了否認。

巴西媒體《Esporte Intercativo》的駐加泰記者此前透露，美斯已經向巴塞表達了離隊的意願，他與球會的合約於明年到期，但今夏他就想離開巴塞。

而《世界體育報》報導稱，巴塞沒有接到來自美斯的消息。無論是球會主席貝圖美奧（Josep Bartomeu）、CEO格拉烏還是技術秘書都沒有收到來自美斯的任何信息。巴塞方面否認了美斯離隊的傳聞，美斯並沒有與球會交流過這件事。

該報也嘗試聯繫美斯，而美斯方面並未作出任何回應，對《Esporte Intercativo》的消息沒有肯定也沒有否認。

走啦，對相方都好，放過大家

美斯終於可以黎傑志